敗登(拜登)向普京表達對於俄羅斯濫捕俄佬反對聲音Alexei Navalny感到憂慮

敗登向普京表達對於俄羅斯濫捕俄佬反對聲音Alexei Navalny感到憂慮

Biden promised to get tough on Putin. Start now by saving Alexei Navalny: Garry Kasparov

Now Alexei Navalny has gone back to face Putin and to fight for a free Russia from a cell. He deserves more than the “grave concerns” expressed in routine government press releases. The Democrats spent four years bashing Trump’s strange devotion to Putin. Now it’s time to put Putin’s money where their mouths are.

咁刁總呢？

敗登承諾會對俄佬更強硬

美國民主黨:
Trump通支(Trump同鄭裕彤、羅康瑞合作過)同通俄

普京回應：試過俄羅斯幼幼未？

感到憂慮,強烈譴責， 中國外交部講果堆嘢黎。

幫Navalny兩大功臣：
Pompeo(侵放權俾Pompeo搞)同默克萊(德國總理)

香港國際戰線徵詢兩黨共識後，支持獵殺極右侵

邵藍同敖狗:
拜登先係貨真價實嘅anti-China同anti-Russia，Trump同侵粉乜都唔識，Trump同侵粉只識整臭美國同盟友關係，Trump呢個奸商唔理解點解盟友要同中俄做生意，美國制裁中共同制裁俄佬Nord Stream 2輸油管應該要同歐盟分工合作先啱

-
回正題：
薯仔(細布殊)同奧巴馬(副總統敗登)乜都冇做過，對支共（薯仔+支共合作迫台灣同支共和解，奧巴馬、敗登個重返亞太同tpp講多過做，希拉莉見人講人話見鬼講鬼話反tpp，日本同新加坡繼續FF敗登會入tpp：敗登都冇講過會話入番tpp）同俄佬（唔理俄羅斯侵略格魯吉亞同唔理侵略烏克蘭，薯仔同奧巴馬瀨因為德法唔做嘢之後所以美國自己就唔想做嘢）都係咁

雜種稱讚拜登抗疫表現「幹得好」 敗登同雜種同意地球上只有新世界肺炎，反對歧視中共同歧視中國人

白登簽行政命令禁官員使用「中国病毒」一詞

戰略性耐性？

黑馬、4年希拉莉+4年克里（克里）、拜登同賀錦麗年代

歐盟同北約:
連美國自己都唔做嘢，點解美國要我哋做

黑馬、敗登同黑婆:
歐盟同北約做嘢會冇美國咁敏感，因為美國下下都做嘢會激嬲對家

美國 俄佬 中國十足十舊時三國時代咁
平時蜀吳聯盟抗魏
樊城之戰就魏吳聯盟打蜀
孔明上台就蜀吳又friend番

e.g.

奧巴馬同拜登選嗰陣承諾:
美國會退出中東戰爭，將中東外判俾盟友（以色列、土耳其同沙特）打理

真係選上做總統（2012年奧巴馬連埋任同敗登做美國總統）之後
（總統位已袋，話之你死）

奧巴馬同敗登:
美國某程度上要留守中東，美國唔可以就咁退出中東並將中東外判俾以色列、土耳其同沙特，對抗敘利亞獨裁總統巴沙爾（2013年伊朗、俄佬同巴沙爾用生化武器屠殺敘利亞自由軍，普京恐嚇奧巴馬同敗登唔可以出兵推翻巴沙爾之後，奧巴馬同敗登之後條底線就越隊越縮：縮到由得敘利亞自由軍俾俄佬同伊朗+巴沙爾sm）；Trump勾結俄羅斯同勾結普京可恥!

以色列應該要同巴勒斯坦和平共處（搞到奧巴馬同副總統登任內得罪埋以色列）

肥佬黎呢？

咁嚟緊俄羅斯就會靠近中國多啲,搞亂世界秩序.

普丁(Putin)

拜登值得擁有

念力抗俄(實際拜登痴線地cut晒烏克蘭同格魯吉亞所有軍事援助，撤晒所有喺北約國家波羅的海三國同波蘭嘅美軍/北約軍隊：北約國家波羅的海三國甚至波蘭打回原形又變番2014年之前冇晒真正美軍/北約軍隊年代：美支同美俄合作傷贏年代，敗登留番空洞制裁俄佬)

迫死北韓(敗登迫到金正恩得番一條路：金正恩焗住要搵雜種傾）

唔洗理拜登

最想打仗就係佢哋,侵在任期間世界局勢平穩好多,但就得罪好多人.